22:35【安娜貝爾2：誕生 Annabelle: Creation 2017】

由約翰·R·萊昂耐迪執導，安娜貝拉·沃麗絲、阿爾法·沃德主演的低成本恐怖片《安娜貝爾》，去年在美國上映後反響不錯。如今有消息稱，新線電影公司打算開拍續集，劇本仍由原片編劇Gary Dauberman撰寫，將延續原作的風格和特色。
《安娜貝爾》是溫子仁恐怖系列《招魂》的外傳電影，在恐怖元素的基礎上，增加了更多暴力和血腥的內容。影片的故事講述了一對新婚夫婦的恐怖經歷，在妻子懷孕後，丈夫帶回了妻子尋覓已久的娃娃安娜貝爾，從此接二連三的厄運也朝著這對夫婦襲來……作為一部衍生電影，如今能獲拍續集發展為系列片，可見其故事大有發展空間。
目前，《安娜貝爾》續集只確定了編劇的回歸，原片導演、主演等主創暫無回歸的消息傳出

[img][/img]